點先可以開始下一段感情

已經冇晒信心

係咪你要求太高??

邊有條件要求

男就OK?

我要女

真? 女我都有介紹

男人老狗用紅名
抵你單身一世啦屌你老母

根哥

多女黎

食屎啦死狗公
女唔可以要女既
講下笑都唔撚得
人地打一句要女就咁既態度

唔好呀

最近好多朋友單身 唔知係咪我黑住佢地

護主犬

有咩些牙

好man

我有辣哥

我冇嘢些牙

好sweet

上個連登都咁既態度, 抵你無女,
番去你個無人TG交配GROUP同班仔仔一齊打飛機啦

黎仔好型又好惡

講番你果筆先

咁想知咩

你仲有D咩唔知

個男仔定女仔?

你覺得呢

同事?

同事天涯淪落人

淨係想搵個同ex差唔多樣 但好難搵

放下從前一段感情 才能追求將來

差唔多就會有比較, 咁唔公平

no la

都係

你就似沒存在

我就似沒存在

想聽EX啲野

咁有興趣?

你主人都未出聲你吠乜撚，瘋狗症就躝去打針啦

講中左

冷靜

狗吠唔使邏輯我理解

入黎第一句就屌人老母
比人講中同仔仔打飛機就發哂皮氣

你個邏輯咪不斷攻擊人囉
小學雞
抵你單身一世啦屌你老母

你綁好隻狗就大家輕鬆了

咪亂講
我先係狗除咗我冇人係狗呀屌你老味

晨早流流

我諗佢比人鬧得多先會咁講姐
講句狗公發哂皮氣
算了, 我唔同佢計, 佢依啲人一定要講最後一句攞番個尾彩 好似威D咁

我最鐘意嘈交架啦

搞旺個場當推POST

睇我一句搞到佢扯哂鋼

你就係狗 你全家都係狗

屌即係話我冇問題 冇啦啦做乜話你姐

我都想知

最慘係你開始左一段新戀情 以為自己會好愛新果個。。。

點知隔左無耐發現。。原來已經唔可以好似之前咁好好愛上下一個人。。。

最後段戀情都無疾而終

我成個人醒咗

你既狗爸爸同狗媽媽有無教你對人要專重??
狗爸爸: 汪汪 汪汪汪
狗媽媽: 汪 汪汪 汪汪
狗公紙短情長: ??? 汪?

所以維持現狀係咪比較好

黎仔

我覆一句你回幾段點解變成我扯晒鋼
想博表現要主人獎勵都唔係咁追住咬啦

佢唔專重人先, 唔洗同佢客氣啦
其他人我都無野
第一句就屌人老母就預左比人屌番架啦

太耐冇拍拖 節日會好葡萄

死狗公 你話咩就咩啦

放下從前一段感情
才能追求將來
你就似沒存在

有聲

放低唔到點開始 對下一個好唔公平

徹底死心囉 希望佢分手果陣傷害自己多d

如果真係愛你點捨得傷害你

唉 收埋自己算啦

咁我又冇係咪冇感覺啦

下你知好多嘢

愈刻意反而未必遇到個真係啱自己
隨時吸引埋d 玩家
通常順其自然同埋要過得比之前更好
唔使你諗點開始，都有人會埋黎

其實佢傷你幾深都唔關事
係睇你有幾愛佢

係 自己犯賤 剩係愛佢一個
慢慢等下 可能耐d佢會搵番我 雖然知道冇咩可能

拍咗好耐？

player

邊有昆

哦.. 自私講

你唔係問緊我咩

我睇好了

咁冇了

你有咩想知

加油呀

花花!!!!!!!!!!!

Miss me

好耐冇見

Yes so tired

How are you!!

why ah

not bad

做咩唔開心了

瞓不好

我都係!!!

諗咩

一日醒幾廿次 on9

咁我少D 4次

轉未呀

我講笑
琴日3次 但830要起身了

咁我多D

返成點

已經夜瞓 咁搞法真係好頭痛

我都係 好夜訓

乖乖地

早啲瞓未

唔係我唔想乖乖地

未 你提我未

日日同你講早啲瞓先

咁做咩唔乖

差唔多4年

支持！

係我要時間

唔怕啦 move on

咁就慘啦。。
連想拍拖既心都冇左既話 基本好難有心動既感覺

唔係冇嘅 但好難信係真

你快啲派帖俾我

有冇好介紹

＠餃Ｂ

唔使錢 有女咪得

嗚啊

好長情

ｇｏｇｏｇｏ

怕羞

ｗｈｙ

驚嚇親人

慢慢嚟！

唔答你

我唔會
比人玩就有

做乜出黎開新post？

唔同架

其實我到唔明男人做咩要扮女人

me?

睇錯左d舊comments

當我人妖都得

大膽D

你知我冇

好地地講緊感情 變左批鬥大會

連登仔：點先可以有戀情

冇架啦

見到條女比人追走左而你又心酸心痛就證明你可以有新開始

冇女

我借比你!